<resources>
    <string name="app_name"></string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="log_in_hint_password">Пароль</string>
    <string name="log_in_hint_email">Email</string>
    <string name="sign_in_hint_name">Имя</string>
    <string name="sign_in_hint_last_name">Фамилия</string>
    <string name="log_in_button_sign_in">Регистрация</string>
    <string name="log_in_button_log_in">Войти</string>
    <string name="log_in_error_password">Неверный логин и/или пароль</string>
    <string name="no_asses_to_sign_in">К сожалению, регистрация новых пользователей ещё не доступна</string>
    <string name="back">Назад</string>
    <string name="sign_in_title_for_sign_in">Регистрация</string>
    <string name="sign_in_text_for_sign_in">Для продолжения введите корректные данные</string>
    <string name="title_2">Тема 2</string>
    <string name="description_to_title_1">Почему так важно сортировать мусор?</string>
    <string name="description_to_title_2">Описание темы 2</string>
    <string name="text_label_arcticles">Статьи</string>
    <string name="text_label_map">Карта</string>
    <string name="text_label_profile">Профиль</string>
    <string name="choose_location">Выберите город</string>
    <string name="choose_location_hint">Город</string>
    <string name="next">Продолжить</string>
    <string name="go">Зарегистрироваться</string>
    <string name="auth_failed">Authentication failed</string>
    <string name="have_no_account">Нет аккаунта?</string>
    <string name="log_out">Выйти из аккаунта</string>
    <string name="fab_content_desc">Добавить метку</string>
    <string name="apply">Применить</string>
    <string name="cancel">Отменить</string>
    <string name="title_1">Для нашей страны в настоящий момент сортировка отходов – дело проблемное.

Люди не знают, как правильно разделять мусор и для чего это делать.

Между тем правильная утилизация и сортировка отходов способны решить множество экологических и финансовых задач.

Страны Европы и Америки давно практикуют разделение мусора. Как результат – отличная экологическая обстановка, дешёвое вторсырьё сохранение природных богатств. В общем, наши западные товарищи научились беречь ресурсы и извлекать выгоду с помощью разделения мусора. Так, на первый взгляд безвредная батарейка засоряет  20м² земли и около 400 л воды. Ртутный градусник содержит 1-2 грамма ртути, испарения которой опасны для человека. Если градусник разбить, концентрация этого ядовитого вещества в комнате превысит допустимую норму в 1000 раз.

Подобные отходы не подлежат переработке, их попросту уничтожат на специальном заводе. Сортировка мусора поможет защититься от вредного воздействия таких веществ, ведь благодаря ей они не попадут на свалку, а будут утилизированы надлежащим способом.
    Всё просто: собрал – привёз на пункт приёма – получил деньги.

К примеру, за 1 кг макулатуры можно заработать от 5 до 40 рублей в зависимости от качества бумаги. Минимальная цена за 1 кг алюминиевых банок — 45-50 рублей. За 1 кг пластиковых бутылок можно получить 8-10 рублей, стеклянных бутылок — 3-5 рублей.

Разделяя отходы, мы получаем дополнительный доход.</string>
</resources>